lg v10燒底板過保養 攞去維修有無得整

今朝見不停reboot
應該燒底板
2月過保仲有無得整

冇

有 不過要去華強自己整

唔駛上大陸，街鋪都有得搞

有單有得整 上潮特間lg排

淨係換u 唔會冇data

係囉，香港有舖頭做microsoldering 咩？

有就介紹返比大家知！
唔洗去深圳，比貴啲都冇所謂！

上LG啦

放入雪櫃開到幾分鐘
係唔係無得夠

無意中係youtube發現左呢條片 聲稱可以救部機(係永久) 有時間又想救返部v10既巴打可以試下

V10唔係先天壞底板其實係一部好機

btw, 屌你老母LG

個問題
等於條女好靚但有J

agger
揾唔到一部可換電 影相又唔差既換
利申:v10用家揾緊新機

同樣係今日岩岩壞

晏就出cwb仲聽緊歌睇緊漫畫
轉個撚頭就壞左
唔想用屋企d後備老爺機
聽日放工去睇下換部v20算

老是常出現

仲買V20？

iphone好過啦 仲lg
利申:用緊v10 燒左一次整番 依家等燒第2次就換機

未至於有J，先天心臟病貼切啲

唔想用支那機

zenfone4 好唔好

燒完整返又燒

深水埗邊間鋪整好?

整番之後改裝散熱，效果幾好

燒底板保養唔包 當年5千幾買返黎用大半年
Lg話整要3千幾 買過部好過